# sample-to-understand-rules-in-gitlab-ci

このリポジトリの使い方や解説は、こちらのブログに全て記載しています。

<a href="https://dev.classmethod.jp/articles/sample-to-understand-rules/" target="_blank">GitLabのCI/CDで超重要なrulesの全てを理解する | DevelopersIO</a>

## このリポジトリの目的

<code>.gitlab-ci.yml</code>のrulesの動作を理解するためのサンプルです。folkしてご利用ください。



